「突發」有冇手足依家想落旺角踢波？

如題

其實講起旺角,我諗起太子,太子就諗起mtr新起個舊野,絕對可以踢完波去觀賞下香港既變化

邊度有波

香港新面貌

推

好中文,我諗極都唔知點形容個舊野好

啱啦，各區要人，商場唱歌球場踢波

Gogogo

太子站壽終正寢

個舊野絕非貶義,只係本人真係唔差明係咩黎,失禮失禮

Push

1/1001

屌人呢

全港18區要人

2/1001
踼波救人

自己區踢唔好咩

自己組隊
去邊唔洗周圍講

全港運動會？

依家、開花

call人都咪係呢度call啦⋯⋯
你真心定呀蛇呀

開花最好

踢

Sor
開花is the best

同我推到全世界都知

送頭比狗跑數咩

Mon po dog我哋開花啦

Sor,要開花

其實有集會嘅話，波友本身就應該留自己區踢區隊
唔應該衝出香港島同人爭波踢

啱，十八區要人

1800 太子站數十狗

即刻轉場，務求撚狗

Tui

十八區

踢波

黃大有冇人

食魚蛋

推啦

同我出曬十八區

五區好啲

3/1001

有爆陡在多歐集結
唔好亂報驚

又得

推到有人吹雞

唔好 好多狗係港島 突然去其他區 咁咪好危險

好喎

新界九龍正式進入無政府狀態

其實每星期都五六區咪算
一聚人就好似今日咁
就算要打國際線都唔可以犧牲咁多手足架

同我救手足

出街食魚蛋

落旺角唱K先

又叫人送頭
阿Sir趕住交數 ?

我吹緊

十八區啊！個標題柒咗

記住，人少商場唱歌，人多行動

十八區都要開花

沙田友新城市assembly

啱

首都

八區開花

宜家仲係灣仔，講真，以後踢波真係返自己區好過，出黎呢d集會九成都和理非，明明有路障班友見有部警車黎緊狗都未落車就係咁向後跑，仲一路嗌人快d走唔好阻住後面走。跟住就一大堆恐慌性咁走，得十隻狗咬住手足，幾百人係度都驚到走。最嬲係咩啊，走到後面安全少少就嗌口號，仲要嗌香港人反抗。我吱一聲笑出黎，之後嬲靗到唔知講乜

曱近平

千其唔好

刺激經濟

pp

落呀

啱，唔好再港島吹雞

十八區開花

Gun

推到全球開花

彌敦道重防

快撚啲去其他地方快閃， 要救人

咩區都得， 咩位置都得
總之快速做嘢， 迫啲狗調人過嚟

Nathan argyle交界大量防暴狗

快

曱
曱
曱

♀

需要人

新城市組隊？

彌敦道8狗車

準備了

首都攞第一分，期待其他區可以跟上

出街啦

教練，我好想打波

咁多狗點踢啊？

有大量狗喎

唔好落mk

九龍仲有好多地方玩

好想踢波

好重兵

幾十隻又叫重兵

頭先18:30見到旺角天橋有6，7隻軍裝狗埋伏緊，大家小心

旺角要人

人啊人啊

200手足永安對出彌敦道行緊街
冇出馬路

踢波目的係咩啊？就係等敵人防不勝防嘅時候踢啊嘛 宜家人地佈防好個陣先嚟踢 有咩用....

旺角重兵，啱啱係旺角走

唔好打陣地，我地要做李斯特城

推啊推

要購物

屌啱啱搭巴士十字路口勁多狗原來就係捕你條連燈仔。

20分鐘前一全白小巴及EU車駛經大角咀

有咩打算

每個路口都有守門員

旺角依家重狗，天橋盡頭果邊三架狗車

重狗，小心

香港人反抗！

有

旺角
將軍澳
荃灣
灣仔
太古
黃大仙

開波啦喂

甴近平

彌敦道 同 亞皆老街 交界多狗
大家小心

離島手足撐住

港

好撚多狗

大量狗喎

大量 green objects 响背脊行過

轉咗全港十八區

Push4/1001

唔知
幾個街口都有防暴/狗車

其實最好係開花

旺角最好就係可以散完再聚
其中區嘅手足都可以睇情況快閃做野

所以係咪旺角？係我食完野即岀

長沙彎 荔枝角

自己屋企附近

旺角有狗

兩衝鋒三豬係正亞皆老街彌敦道交界

旺角道都keep住有

十八區踢波

晏晝三點我會讚你聰明

港島收曬皮，你先準備轉場九龍要先踢波我會話你戇鳩

萬事小心 旺角有防暴

7點30都有，而家成條橋都係